msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: JaJaDi Training and Courses v0.5.7\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2013-12-13 14:13:53+0000\n"
"Last-Translator: Janjaapvandijk <janjaapvandijk@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (http://www.transifex.com/projects/p/training-and-courses/language/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: CSL v1.x\n"
"X-Poedit-Language: English\n"
"X-Poedit-Country: UNITED STATES\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_n:1,2;__ngettext_noop:1,2;_n_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2;\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"X-Poedit-Bookmarks: \n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Textdomain-Support: yes"

#: jajadi-custombox.php:23
#@ jajadi-training
msgid "Select date"
msgstr "날짜 선택"

#: jajadi-custombox.php:31
#@ jajadi-training
msgid "Select courses"
msgstr "코스 선택"

#: jajadi-custombox.php:39
#@ jajadi-training
msgid "Summary"
msgstr "요약"

#. Translators: Select Courses 
#: jajadi-custombox.php:99
#@ jajadi-training
msgid "By category:"
msgstr "카테고리: "

#. Translators: Select Courses 
#: jajadi-custombox.php:122
#@ jajadi-training
msgid "By courses:"
msgstr "코스:"

#: jajadi-training-about.php:2
#@ jajadi-training
msgid "With this plugin you can add a Training and associated Courses to your WordPress site."
msgstr "이 플러그인을 이용하면 학습 및 관련된 코스를 워드프레스 사이트에 추가할 수 있습니다."

#: jajadi-training-about.php:3
#@ jajadi-training
msgid "The Author"
msgstr "저자"

#: jajadi-training-about.php:4
#@ jajadi-training
msgid "I'm Janjaap van Dijk."
msgstr "얀잡 반 디크입니다."

#. translators: %1$s: URL of Techblog, %2$s: URL of Photoblog 
#: jajadi-training-about.php:6
#, php-format
#@ jajadi-training
msgid "| <a href=\"%1$s\" >Techblog</a> | <a href=\"%2$s\" >Photoblog</a> |"
msgstr "| <a href=\"%1$s\" >테크블로그</a> | <a href=\"%2$s\" >포토블로그</a> |"

#: jajadi-training-about.php:7
#@ jajadi-training
msgid "Donate"
msgstr "기부"

#: jajadi-training-about.php:8
#@ jajadi-training
msgid "You like it?"
msgstr "좋아요?"

#: jajadi-training-calender.php:2
#@ jajadi-training
msgid "Calender"
msgstr "달력"

#: jajadi-training-e-learning.php:2
#@ jajadi-training
msgid "E-learning"
msgstr "온라인 학습"

#: jajadi-training-forms.php:2
#: jajadi-training-settings.php:26
#@ jajadi-training
msgid "Forms"
msgstr "양식"

#: jajadi-training-functions.php:23
#@ jajadi-training
msgctxt "post type general name"
msgid "Training"
msgstr "학습"

#: jajadi-training-functions.php:24
#@ jajadi-training
msgctxt "post type singular name"
msgid "Training"
msgstr "학습"

#: jajadi-training-functions.php:25
#@ jajadi-training
msgctxt "Training"
msgid "Add New"
msgstr " 새로운 추가 "

#: jajadi-training-functions.php:26
#@ jajadi-training
msgid "Add New Training"
msgstr "새 학습  추가"

#: jajadi-training-functions.php:27
#: jajadi-training-functions.php:215
#@ jajadi-training
msgid "Edit Training"
msgstr "학습 편집"

#: jajadi-training-functions.php:28
#@ jajadi-training
msgid "New Training"
msgstr "새 학습"

#: jajadi-training-functions.php:29
#@ jajadi-training
msgid "View Training"
msgstr "학습 보기"

#: jajadi-training-functions.php:30
#@ jajadi-training
msgid "Search Training"
msgstr "학습 검색"

#: jajadi-training-functions.php:31
#: jajadi-training-functions.php:106
#@ jajadi-training
msgid "Nothing found"
msgstr "찾을 수 없습니다"

#: jajadi-training-functions.php:32
#: jajadi-training-functions.php:107
#@ jajadi-training
msgid "Nothing found in Trash"
msgstr "휴지통에서 찾을 수 없습니다"

#: jajadi-training-functions.php:75
#, php-format
#@ jajadi-training
msgid "Training updated. <a href=\"%s\">View Training</a>"
msgstr "학습을 업데이트하였습니다. <a href=\"%s\">교육 보기</a>"

#: jajadi-training-functions.php:76
#: jajadi-training-functions.php:136
#@ jajadi-training
msgid "Custom field updated."
msgstr "사용자 정의 필드를 업데이트하였습니다."

#: jajadi-training-functions.php:77
#: jajadi-training-functions.php:137
#@ jajadi-training
msgid "Custom field deleted."
msgstr "사용자 정의 필드를 삭제하였습니다."

#: jajadi-training-functions.php:78
#@ jajadi-training
msgid "Training updated."
msgstr "학습을 업데이트하였습니다."

#. translators: %s: date and time of the revision 
#: jajadi-training-functions.php:80
#, php-format
#@ jajadi-training
msgid "Training restored to revision from %s"
msgstr "학습을 %s에서 복습으로 복원하였습니다 "

#: jajadi-training-functions.php:81
#, php-format
#@ jajadi-training
msgid "Training published. <a href=\"%s\">View Training</a>"
msgstr "학습을 게재하였습니다. <a href=\"%s\">교육 보기</a>"

#: jajadi-training-functions.php:82
#@ jajadi-training
msgid "Training saved."
msgstr "학습을 저장하였습니다."

#: jajadi-training-functions.php:83
#, php-format
#@ jajadi-training
msgid "Training submitted. <a target=\"_blank\" href=\"%s\">Preview Training</a>"
msgstr "학습을 제출하였습니다.<a target=\"_blank\" href=\"%s\">학습 미리보기</a>"

#: jajadi-training-functions.php:84
#, php-format
#@ jajadi-training
msgid "Training scheduled for: <strong>%1$s</strong>. <a target=\"_blank\" href=\"%2$s\">Preview Training</a>"
msgstr "학습의 스케줄을 지정했습니다 :<strong>%1$s</strong>. <a target=\"_blank\" href=\"%2$s\">학습 미리보기</a>"

#. translators: Publish box date format, see http://php.net/date 
#: jajadi-training-functions.php:86
#: jajadi-training-functions.php:146
#@ jajadi-training
msgid "M j, Y @ G:i"
msgstr "M j, Y @ G:i"

#: jajadi-training-functions.php:87
#, php-format
#@ jajadi-training
msgid "Training draft updated. <a target=\"_blank\" href=\"%s\">Preview Training</a>"
msgstr "학습 초안을 업데이트하였습니다. <a target=\"_blank\" href=\"%s\">학습 미리보기</a>"

#: jajadi-training-functions.php:98
#@ jajadi-training
msgctxt "post type general name"
msgid "Courses"
msgstr "코스"

#: jajadi-training-functions.php:99
#@ jajadi-training
msgctxt "post type singular name"
msgid "Course"
msgstr "코스"

#: jajadi-training-functions.php:100
#@ jajadi-training
msgctxt "Course"
msgid "Add New"
msgstr " 새로운 추가 "

#: jajadi-training-functions.php:101
#@ jajadi-training
msgid "Add New Course"
msgstr "새 코스  추가"

#: jajadi-training-functions.php:102
#: jajadi-training-functions.php:229
#@ jajadi-training
msgid "Edit Course"
msgstr "코스 편집"

#: jajadi-training-functions.php:103
#@ jajadi-training
msgid "New Course"
msgstr "새 코스"

#: jajadi-training-functions.php:104
#@ jajadi-training
msgid "View Course"
msgstr "코스 보기"

#: jajadi-training-functions.php:105
#@ jajadi-training
msgid "Search Courses"
msgstr "코스 검색"

#: jajadi-training-functions.php:135
#, php-format
#@ jajadi-training
msgid "Course updated. <a href=\"%s\">View Course</a>"
msgstr "코스를 업데이트하였습니다. <a href=\"%s\">코스 보기</a>"

#: jajadi-training-functions.php:138
#@ jajadi-training
msgid "Course updated."
msgstr "코스를 업데이트하였습니다."

#. translators: %s: date and time of the revision 
#: jajadi-training-functions.php:140
#, php-format
#@ jajadi-training
msgid "Course restored to revision from %s"
msgstr "코스를 %s에서 복습으로 복원하였습니다 "

#: jajadi-training-functions.php:141
#, php-format
#@ jajadi-training
msgid "Course published. <a href=\"%s\">View Course</a>"
msgstr "코스를 게재하였습니다. <a href=\"%s\">코스 보기</a>"

#: jajadi-training-functions.php:142
#@ jajadi-training
msgid "Course saved."
msgstr "코스를 저장하였습니다."

#: jajadi-training-functions.php:143
#, php-format
#@ jajadi-training
msgid "Course submitted. <a target=\"_blank\" href=\"%s\">Preview Course</a>"
msgstr "코스를 제출하였습니다. <a target=\"_blank\" href=\"%s\">코스 미리보기</a>"

#: jajadi-training-functions.php:144
#, php-format
#@ jajadi-training
msgid "Course scheduled for: <strong>%1$s</strong>. <a target=\"_blank\" href=\"%2$s\">Preview Course</a>"
msgstr "코스의 스케줄을 지정했습니다:<strong>%1$s</strong>. <a target=\"_blank\" href=\"%2$s\">코스 미리보기</a>"

#: jajadi-training-functions.php:147
#, php-format
#@ jajadi-training
msgid "Course draft updated. <a target=\"_blank\" href=\"%s\">Preview Course</a>"
msgstr "코스 초안을 업데이트하였습니다. <a target=\"_blank\" href=\"%s\">코스 미리보기</a>"

#: jajadi-training-functions.php:158
#: jajadi-training-functions.php:159
#@ jajadi-training
msgctxt "taxonomy single name"
msgid "Course Category"
msgstr "코스 카테고리"

#: jajadi-training-functions.php:160
#@ jajadi-training
msgctxt "taxonomy label"
msgid "Search Course Categories"
msgstr "코스 카테고리 검색"

#: jajadi-training-functions.php:161
#@ jajadi-training
msgctxt "taxonomy label"
msgid "Popular Course Categories"
msgstr "인기있는 코스 카테고리 "

#: jajadi-training-functions.php:162
#@ jajadi-training
msgctxt "taxonomy label"
msgid "All Course Categories"
msgstr "모든 코스 카테고리"

#: jajadi-training-functions.php:163
#@ jajadi-training
msgctxt "taxonomy label"
msgid "Edit Course Category"
msgstr "코스 카테고리 편집"

#: jajadi-training-functions.php:164
#@ jajadi-training
msgctxt "taxonomy label"
msgid "Update Course Category"
msgstr "코스 카테고리 업데이트"

#: jajadi-training-functions.php:165
#@ jajadi-training
msgctxt "taxonomy label"
msgid "Add New Course Category"
msgstr "새 코스 카테고리 추가"

#: jajadi-training-functions.php:166
#@ jajadi-training
msgctxt "taxonomy label"
msgid "New Course Category Name"
msgstr "새 코스 카테고리 이름"

#: jajadi-training-functions.php:167
#@ jajadi-training
msgctxt "taxonomy label"
msgid "Add or Remove Course Categories"
msgstr "코스 카테고리 추가 혹은 삭제"

#: jajadi-training-functions.php:168
#@ jajadi-training
msgctxt "taxonomy label"
msgid "Choose from the most used course categories"
msgstr "가장 많이 사용한 코스 카테고리에서 선택"

#: jajadi-training-functions.php:169
#@ jajadi-training
msgctxt "taxonomy menu name"
msgid "Course Categories"
msgstr "코스 카테고리"

#: jajadi-training-functions.php:182
#: jajadi-training-functions.php:183
#@ jajadi-training
msgctxt "taxonomy single name"
msgid "Course Tag"
msgstr "코스 태그"

#: jajadi-training-functions.php:184
#@ jajadi-training
msgctxt "taxonomy label"
msgid "Search Course Tags"
msgstr "코스 태그 선택"

#: jajadi-training-functions.php:185
#@ jajadi-training
msgctxt "taxonomy label"
msgid "Popular Course Tags"
msgstr "인기있는 코스 태그"

#: jajadi-training-functions.php:186
#@ jajadi-training
msgctxt "taxonomy label"
msgid "All Course Tags"
msgstr "모든 코스 태그"

#: jajadi-training-functions.php:187
#@ jajadi-training
msgctxt "taxonomy label"
msgid "Edit Course Tag"
msgstr "코스 태그 편집"

#: jajadi-training-functions.php:188
#@ jajadi-training
msgctxt "taxonomy label"
msgid "Update Course Tag"
msgstr "코스 태그 업데이트"

#: jajadi-training-functions.php:189
#@ jajadi-training
msgctxt "taxonomy label"
msgid "Add New Course Tag"
msgstr "새 코스 태그 추가"

#: jajadi-training-functions.php:190
#@ jajadi-training
msgctxt "taxonomy label"
msgid "New Course Tag Name"
msgstr "새 코스 태그 이름"

#: jajadi-training-functions.php:191
#@ jajadi-training
msgctxt "taxonomy label"
msgid "Add or Remove Course Tags"
msgstr "코스 태그 추가 혹은 삭제"

#: jajadi-training-functions.php:192
#@ jajadi-training
msgctxt "taxonomy label"
msgid "Choose from the most used course tags"
msgstr "가장 많이 사용한 코스 태그에서 선택"

#: jajadi-training-functions.php:193
#@ jajadi-training
msgctxt "taxonomy menu name"
msgid "Course Tags"
msgstr "코스 태그"

#: jajadi-training-functions.php:274
#: jajadi-training-functions.php:341
#@ jajadi-training
msgid "Title"
msgstr "제목:"

#: jajadi-training-functions.php:275
#@ jajadi-training
msgid "Trainingdate"
msgstr "학습날짜"

#: jajadi-training-functions.php:276
#: jajadi-training-functions.php:344
#@ jajadi-training
msgid "Date Author"
msgstr "저자 날짜"

#: jajadi-training-functions.php:290
#@ jajadi-training
msgid "Unknown"
msgstr "알수없음"

#: jajadi-training-functions.php:342
#@ jajadi-training
msgid "Course Categories"
msgstr "코스 카테고리"

#: jajadi-training-functions.php:343
#@ jajadi-training
msgid "Course Tags"
msgstr "코스 태그"

#: jajadi-training-functions.php:354
#@ jajadi-training
msgid "No Course Category"
msgstr "코스 카테고리 없음"

#: jajadi-training-functions.php:362
#@ jajadi-training
msgid "No Course Tags"
msgstr "코스 태그 없음"

#: jajadi-training-functions.php:386
#@ jajadi-training
msgid "course"
msgstr "코스"

#: jajadi-training-functions.php:397
#@ jajadi-training
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: jajadi-training-settings.php:24
#@ jajadi-training
msgid "General Settings"
msgstr "일반 설정"

#: jajadi-training-settings.php:25
#@ jajadi-training
msgid "Widget"
msgstr "위젯"

#: jajadi-training-settings.php:27
#@ jajadi-training
msgid "Calendar"
msgstr "달력"

#: jajadi-training-settings.php:28
#@ jajadi-training
msgid "e-Learning"
msgstr "온라인 학습"

#: jajadi-training-settings.php:29
#@ jajadi-training
msgid "About"
msgstr "설명"

#: jajadi-training-settings.php:39
#@ jajadi-training
msgid "JaJaDi Training & Courses Settings"
msgstr "JaJaDi의 학습과 코스 설정"

#: jajadi-training-settings.php:62
#@ jajadi-training
msgid "Use Courses"
msgstr "코스 사용"

#: jajadi-training-settings.php:67
#@ jajadi-training
msgid "Use Forms"
msgstr "양식 사용"

#: jajadi-training-settings.php:72
#@ jajadi-training
msgid "Use Calendar"
msgstr "달력 사용"

#: jajadi-training-settings.php:77
#@ jajadi-training
msgid "Use e-Learning"
msgstr "온라인 학습 사용"

#: jajadi-training-widget.php:15
#@ jajadi-training
msgid "Title:"
msgstr ""

#: jajadi-training-widget.php:43
#@ jajadi-training
msgid "January"
msgstr "1월"

#: jajadi-training-widget.php:46
#@ jajadi-training
msgid "February"
msgstr "2월"

#: jajadi-training-widget.php:49
#@ jajadi-training
msgid "March"
msgstr "3월"

#: jajadi-training-widget.php:52
#@ jajadi-training
msgid "April"
msgstr "4월"

#: jajadi-training-widget.php:55
#@ jajadi-training
msgid "May"
msgstr "5월"

#: jajadi-training-widget.php:58
#@ jajadi-training
msgid "June"
msgstr "6월"

#: jajadi-training-widget.php:61
#@ jajadi-training
msgid "July"
msgstr "7월"

#: jajadi-training-widget.php:64
#@ jajadi-training
msgid "August"
msgstr "8월"

#: jajadi-training-widget.php:67
#@ jajadi-training
msgid "September"
msgstr "9월"

#: jajadi-training-widget.php:70
#@ jajadi-training
msgid "October"
msgstr "10월"

#: jajadi-training-widget.php:73
#@ jajadi-training
msgid "November"
msgstr "11월"

#: jajadi-training-widget.php:76
#@ jajadi-training
msgid "December"
msgstr "12월"

#. translators: plugin header field 'Name'
#: jajadi-training.php:0
#@ jajadi-training
msgid "JaJaDi Training and Courses"
msgstr "JaJaDi의 학습과 코스"

#. translators: plugin header field 'PluginURI'
#: jajadi-training.php:0
#@ jajadi-training
msgid "http://tech.janjaapvandijk.nl/jajadi-training-plugin"
msgstr "http://tech.janjaapvandijk.nl/jajadi-training-plugin"

#. translators: plugin header field 'Description'
#: jajadi-training.php:0
#@ jajadi-training
msgid "With this plugin you can offer training and courses."
msgstr "이 플러그인을 이용하면 교육 및 코스를 제공할 수 있습니다."

#. translators: plugin header field 'Author'
#: jajadi-training.php:0
#@ jajadi-training
msgid "Janjaap van Dijk"
msgstr "얀잡 반 디크"

#. translators: plugin header field 'AuthorURI'
#: jajadi-training.php:0
#@ jajadi-training
msgid "http://tech.janjaapvandijk.nl"
msgstr "http://tech.janjaapvandijk.nl"

#: jajadi-training-widget.php:7
#@ jajadi-training
msgid "Displays all trainings of the training plugin."
msgstr ""

#. translators: Default title of the widget 
#: jajadi-training-widget.php:30
#@ jajadi-training
msgid "Trainings"
msgstr ""

#. translators: plugin header field 'Version'
#: jajadi-training.php:0
#@ jajadi-training
msgid "0.5.7"
msgstr "0.5.7"

#: jajadi-training-functions.php:216
#@ jajadi-training
msgid "This screen you can edit your training. You can also attach courses and set a date of the training"
msgstr ""

#: jajadi-training-functions.php:222
#@ jajadi-training
msgid "Training Overview"
msgstr ""

#: jajadi-training-functions.php:223
#@ jajadi-training
msgid "This screen provides access to all of your trainings."
msgstr ""

#: jajadi-training-functions.php:230
#@ jajadi-training
msgid "This screen you can edit your course. You can also write a summary, this summary would show by the course on the frontpage."
msgstr ""

#: jajadi-training-functions.php:234
#: jajadi-training-functions.php:251
#@ jajadi-training
msgid "Course categories"
msgstr ""

#: jajadi-training-functions.php:235
#: jajadi-training-functions.php:252
#@ jajadi-training
msgid "You can use categories to define sections of your site and group related courses."
msgstr ""

#: jajadi-training-functions.php:239
#: jajadi-training-functions.php:256
#@ jajadi-training
msgid "Course tags"
msgstr ""

#: jajadi-training-functions.php:240
#: jajadi-training-functions.php:257
#@ jajadi-training
msgid "You can assign keywords to your courses using tags. Unlike categories, tags have no hierarchy, meaning there’s no relationship from one tag to another."
msgstr ""

#: jajadi-training-functions.php:246
#@ jajadi-training
msgid "Course Overview"
msgstr ""

#: jajadi-training-functions.php:247
#@ jajadi-training
msgid "This screen provides access to all of your courses."
msgstr ""

